班等車煙鏟

日撚日等巴士 都有班煙鏟係附近煲煙 d煙味飄過黎
排緊隊避又避唔到 幾時立法全面禁煙

戴把鉸剪剪佢煙頭